CCTVB 亂作新聞洗人腦，不如我地都整返個民間新聞

除左 youtube d 凌散片段之外，有個 reporter 講返個情境出來會唔會易啲入班市民腦？

重點係剪片，同埋報導一啲 TVB 明顯 cut 走左嘅片段

記者會可以做下

推！
聽日民間記者會講！
如果有

有時剩係答問題，學歷低嘅市民唔會理解到咁多野，如果好似另一個 post 嘅巴打話齋，用說書人嘅方式講解，又明顯見到 TVB 有播但 cut 頭 cut 尾，故事又完全唔同，或者會另到佢地開始用腦諗野

黑警掉炮仗果條片一定激活到部份藍絲嘅大腦

原因其實因爲我同老頭鬧完交，佢一味話上網零碎啲片段係假，咁多條片佢又唔識用腦將佢地組織埋一齊，所以我先有呢個概念

我睇下遲d會唔會出post

主力講對淺藍/扮中立/政治冷感/勝利球迷/熱愛返工撚點應對

文宣/記者會材料

要強調安定/搵食核心價值

力抗每日政府cctvb洗腦

依家係和理非鬥智round

呢一班人點都唔可以比佢地投民建聯工聯會

勇武巴幫香港捱到依家
要爭取多啲時間比勇武巴打休息！

勇武巴絲要靜落嚟

一齊用下腦

做下文宣

要keep住我地呢邊嘅民氣

又唔可以比對家撚

如果整到個app一有新消息就有推送通知，咁裝落父母電話度佢地䎞大機會開黎睇

Workload 太重

支持！！！！

推!!!!!!!!!!!!
反洗腦!!
講事實

文宣一直有熱心巴絲做
個問題係我地冇電視台呀
尋日個民間記者會做到超哂班但冇台播

有播 得tvb無

我係地鐵見到有線有播少少

Push